屌你老母閪，蛋黃哥根本就係食屎狗

係我個Ex咁撚傻先冧佢

你仲衰撚過食屎狗

get out

弘b唔好嬲

係你咁傻先冧個ex

我。。。。還擊唔到，被秒

唔比佢蝦你

認同
應該捉去東涌俾班地盤佬屌

哩個正